蝗細柒(交加街38號)入一入黎

由於本人去左北京避CIA，所以用唔到google。麻煩你post你地址出黎，我寄錢俾你

手足

支joke

俾CIA追殺緊

樓豬準備證件同錢

樓豬入一入黎